有冇啲野你心裡邊好清楚應該點做

只不過唔夠勇氣去做咁解

寫個list
pros and cons
逼自己去做

應該食少d野

表白

辭職

唉，唔講啦，夠鐘番工了

quit game

辭職呢啲簡單啦

巴打 除左死之外 你有冇野係係生活解決到既

多d做運動

俾心機溫習